增生性疤痕點醫？

有冇人做過冷涷治療
知唔知有冇用

其實呢樣嘢有冇得醫
俾佢折磨咗幾年
又痕又核凸
背心都唔敢著
上網睇好似好多方法都會搞到復發變到更大達

我個疤痕十幾年先褪9成。不過要醫好麻煩。一大般時間患處唔郁得。之後要做物理治療